今朝我揪緊Fifa 果陣老母要我向佢拜年

我玩online俾人攻到興起
佢走黎叫我向佢拜年
煩到我興起
一句仆街含家產爆左出口

佢依家嬲到要捐我封利是錢俾新界婦女聯會
典巧

C了C了

支持私了伯母

C了